{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ujun ookeanis ja √ºtlen \"glub glub\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uimed."},{"text":"Elan vees."},{"text":"M√µned minust on v√§rvilised!"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning paadid seilavad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Paadid h√µljuvad minu peal."},{"text":"Mul on palju vett."},{"text":"Katan suurema osa Maast."}],"options":[{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kest ja elan rannas. Liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma kodu selili."},{"text":"Olen v√§ga aeglane."},{"text":"Ô∏è Leiad mind liiva pealt."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on imejad s√ºles."},{"text":"M√µned √ºtlevad, et ma v√µin v√§rve muuta."},{"text":"Pritsin tinti."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja k√µnnin rannas k√ºlili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§pin k√º√ºnistega."},{"text":"K√µnnin naljakalt."},{"text":"Ma vahel peidan end aukudesse."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja ujun ookeanis. Inimesed kutsuvad mind vahel Orcaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vaala t√º√ºp."},{"text":"Olen mustvalge."},{"text":"Olen imetaja."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen pikk peenike kala, kes n√§eb v√§lja nagu madu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul pole selliseid soomuseid nagu enamikel kaladel."},{"text":"Peidan end kividesse."},{"text":"M√µned minust v√µivad sulle v√§ikese ≈°oki teha!"}],"options":[{"label":"Angerjas","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Krevetid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen v√§ga v√§ike, roosa mereloom, keda saab s√º√ºa.","hints":[{"text":"Olen populaarne mereannid."},{"text":"Alustan hallist ja keetmisel muutun roosaks."},{"text":"M√µned inimesed panevad mind grillile"}],"options":[{"label":"Merikurk","isCorrect":false},{"label":"Krevetid","isCorrect":true},{"label":"Sea Urchin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen tasane ja n√§en v√§lja nagu t√§ht, ning elan ookeani p√µhjas.","hints":[{"text":"‚≠ê Mul on viis k√§tt (v√µi rohkemgi!)."},{"text":"Ma saan oma k√§ed tagasi kasvatada."},{"text":"M√µned inimesed kutsuvad mind \"merestaariks\"."}],"options":[{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Clam","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Ma h√µljun ookeanis ja n√µelan, kui sa mind puudutad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"vingerdan l√§bi vee"},{"text":"Olen v√µbelev ja selge."},{"text":"Kui ma n√µelan, siis on vaja sidet"}],"options":[{"label":"Mesilased","isCorrect":true},{"label":"Seashell","isCorrect":false},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning kasvan puu otsas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili!"},{"text":"‚ù§Ô∏è V√µid s√º√ºa mind suupistena."},{"text":"P√µllumehed kasvatavad mind."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE57373","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen pikk ja kollane ning ahvid armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvid koorivad mind enne, kui nad mind s√∂√∂vad."},{"text":"Olen vili, mis on magus."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen vormitud nagu poolkuu."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFF176","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen valge ja p√§rit lehmalt. Sa v√µid mind juua. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan sul kasvada suureks ja tugevaks."},{"text":"Olen p√§rit loomast, kes √ºtleb \"Moo!\"."},{"text":"Sa v√µid mind oma teravilja peale valada."}],"options":[{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFCFD8DC","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv ning j√§nesed armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Bugs Bunny armastab mind!"},{"text":"Kasvan maa sees."},{"text":"Olen juurvili."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFAB40","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"5","type":"food","question":"Ma olen pruun ja magus ning sa v√µid mind leivale laotada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind valmistatakse millestki, mis kasvab puu otsas."},{"text":"Mulle maitseb h√§sti tarretis!"},{"text":"Minuga saab v√µileiba teha."}],"options":[{"label":"Mesi","isCorrect":false},{"label":"Maap√§hkliv√µi","isCorrect":true},{"label":"Jam","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xA1887F","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen roheline ja √ºmmargune ning vahel ka pizzal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Ma v√µin olla lisand."},{"text":"Kasvatan soojades kohtades puudel."}],"options":[{"label":"Oliiv","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF81C784","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen v√§ike ja √ºmmargune ning v√µin olla punane, roheline v√µi must. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan kobarates."},{"text":"Minust valmistatakse mahla ja rosinaid."},{"text":"Inimesed valivad mind viinapuudest."}],"options":[{"label":"Kirss","isCorrect":false},{"label":"Mustikas","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFBA68C8","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"8","type":"food","question":"Ma olen kollane v√µi valge ja sa v√µid mind riisuda v√µi praadida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kanad heidavad mulle."},{"text":"Mind s√º√ºakse tihti hommikus√∂√∂giks."},{"text":"Sa v√µid mind lahti murda."}],"options":[{"label":"Muna","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD54F","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja mahlane ning kasvan soojas kohas puu otsas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tsitruseline puuvili."},{"text":"Minu v√§rv on sarnane p√§ikesega."},{"text":"Mahla valmistamiseks v√µid mind pigistada."}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":true},{"label":"Virsik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF9800","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen roheline ja pikk. Sa v√µid mind salatiks viilutada v√µi minust hapukurke teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen gurmaanide t√º√ºp."},{"text":"Olen kr√µmpsuv ja v√§rskendav."},{"text":"V√µid mulle v√µileiva peale panna."}],"options":[{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Suvik√µrvits","isCorrect":false},{"label":"Roheline uba","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4CAF50","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}}]}